隻網絡紅貓 Grumpy Cat 過咗身 ...

Grumpy Cat （中譯： 不爽貓），原本係一隻叫做Tardar Sauce嘅雌貓。因為患有骨軟骨發育不全症，所以佢個樣望落去成日都係暴躁易怒咁款。

佢主人既哥哥有次將不爽貓既照片放上去外國大型討論區Reddit之後，引起國際網民既討論，成為話題，令佢一夜成名。佢喺Facebook既專頁差唔多有成700萬fans，仲試過登上華爾街日報頭版，之後亦有喺音樂MV以及電影亮相。

令人傷心既係呢隻網絡紅貓因為感染同併發症，於5月14日安祥辭世，享年7歲。

貓貓一路好走
喺彩虹另一邊要開開心心